有咩8至90年代香港藝人係好靚仔

好似個個都唔差

我

張衛健

江華

八両金 大傻

王書麒

陳偉霆

到底星爺算唔算靚仔
自己覺得靚仔但屋企人話完全唔覺

萬梓良
好想奶佢粒酒窩，再喺佢酒窩上吐口水 唔畀口水跌落嚟

skr

我覺

陳百強

樓主你好變態

張國榮

溫兆倫

眉清目秀，唔錯

認同

城城咪靚仔

黎明 郭富城

佢兩個d衣著品味真係世界級，
唔係中產出身都唔會有果種氣質

我真心㗎 好鍾意呢款樣嘅男人

識貨蜜桃成熟時

呢個正 靚仔到同黎明同type
想畀佢推出路軌

屌樓主你要搵都搵張型少少啦
你嗰兩張都係佢發完福之後影

肥身型先襯佢
好有大班feel
諗下一疊疊金黃飛埋嚟再畀佢大叫so what
都咪話唔爽

細個已經覺得佢靚仔
十年前工作上見過佢，仲係好型，仲打過電話比佢

magic pro何寶生

乜撚野事呀你....佢好撚7

張偉健
靚仔 又可愛
真心覺得佢而家陣佬味仲正過年輕時

呂頌賢
呢個型到
好想佢一路擔住支紅雙囍一路同我

好想比佢逼迫我個龍的洞

山p型到癲，男人味滿瀉，細個覺得佢似木村

好正 打畀佢

叫佢嚟簽返個名，佢好爽快話好，但到離職都未見佢嚟

呢個靚仔呀 但講唔出點解靚仔
但係就好順眼好親民感覺

正宗衰男人 講嘢冇句真

林文龍都正，細個幾鍾意佢

兩個都係外國留過學，d衣著品味真係幾時睇都唔過時

講黎講去個結論咪又係呢個

8，90年代最靚仔，緊係我老豆啦，娶得美人歸，可惜正正得負，生左我呢件柒頭

靚仔喎，逃學威龍呢張相同學生哥look都勁young，幾靚仔

好靚仔 打扮又好睇
唱歌正到

google 左，1958年出生，古代人喎

收咗你隻小妖精

水浸po

點少得浚偉哥

超級藍絲，不了

尊龍

呢個就係中產同窮人嘅差別

關智斌 斌女

原來係美國

呢d 阿叔樣 行轉街市都大撚把 樓主無撚野下話

陳百強你都唔識

樓主m底

陳百祥呢

黃秋生

唔算90年代
佢2001出道
但好靚仔
我信你也紅著眼

郭富城

呢張靚仔好多

重口味

靚仔

請驗眼

我唯一一個良好香港藝人既偶像

同好

譚詠麟

三哥

金城武
長髮又得，短髮都得

吳彥祖

點解有頭髮

Um...我反而覺得佢嘛嘛哋

信有明天

出左家，南無阿彌陀佛

我覺得黃凱芹後生幾眉清目秀

有套戲佢質人聞腳
睇到扯哂

張兆輝，好想同佢DO

叫眉清目秀啦 嗰個年代太多靚仔

佢後生個樣有啲似Robert De Niro

泰仔咁款喎清

但個post主打好靚仔既藝人

何書桓
其實唔算靚仔，不過外型有觀眾緣。

巴打你係真係覺得佢好靚仔？

其實佢肯定靚仔嚟
啲五官配答好好
個樣好似阿拉丁
係戲成日做埋啲怪野

樓上有講呂頌賢張耀陽(烏鴉)鄭浩南

好靚仔
不過佢應該係00年代？

佢啲五官好靚窩
面尖尖咁

handsome

識啲嘢

留名睇留鬚圖

孫中山

呢班人而家出道仲會唔會畀連登仔屌油頭粉臉成個女人咁

一個po就可以知道香港女仔平時食開屎
香港真係冇靚仔

古天樂係靚仔既但下面陶大宇係.....？不過我覺得陶大宇做戲真係幾好

張國榮
梁朝偉
張耀揚

咁你覺得邊個靚仔？

佢唔可露額頭露得太勁
佢髮線偏高

講真，又唔係好覺窩
佢地個樣幾男人味，個氣質好男人下

春光乍洩2個靚仔到

好撚後悔呀

打老婆

當年好多人話佢靚仔架
連我啲同學好多都覺（我90後）

。。。。原來咁撚靚仔

J咗套野幾多次

不如我地由頭黎過

買埋blu ray同儲poster，咁多年嚟睇咗有廿次

佢呢套劇個造型係最型最靚仔架啦
其實依家工裝 vintage 就係咁樣著

仲有套美少年之戀
J到出血

陶大宇笑到我失禁

但我身邊冇人覺得佢靚仔

肥版金宣虎嚟嘅

陶大宇係角色討好有正義感，令人覺得佢有型，但靚仔真係唔覺

金城武世界第一
又低調又宅
唔似啲咩「巨星」狗衝去跳咩六親不認舞

呀mi都叫靚仔？

我覺得黃智賢都靚仔
啲五官幾靚

又高又型又靚仔

咩六親不認舞?? WHO

套劇裡面真係好屈機
仲靚過佢真人造型
佢現實個髮型好柒

呢個唔洗講啦
Btw木村去左邊

我覺得佢而家老左係型既但唔係靚仔

張大勇真係好正，唔怪得當年被稱為師奶殺手

當年未有電視劇咩頒獎
如果有佢應該拎左

哥哥係香港第一批著Armani既人 真係帶起個風潮

哥哥無得輸啦

張國榮真係好有氣質

如果佢仲未死，
佢應該仲間唔時有CONCERT

又輪到俊弘兄開靚仔帖

1980年出世喎

鄭伊健

美個標準各花入各眼好個人。唔明上面話鍾意萬子既比人話重口味。其實有咩好challenge人地？

標題話出道年份呀麻
不過唔緊要啦，覺得靚仔都可以照放。

個標題應該係指出道活躍年代
Kenny千禧後先出道

我都覺！佢重在生的話應該移民咗得閑返下黎岀show開concert

仲有ANITA
估佢地應該係黃

兩個都幾似樣

都係討論下啫

弘

諗起佢2個2003年走哂
佢地應該都會黃得黎重會遊得

依個好靚仔

遊行*

傅聲？
勁靚仔

唔知班藍FANS捨唔捨得鬧佢地

yup
如果佢唔死成龍應該無上得咁快

未見過男人？

應該會口裏說不，身體卻很誠實地買飛支持

開FB PO，話咩好傷心，好失望
甚至拍片打欄佢地碟

佢個樣好可愛

淨係諗都已經笑到pk，重會係佢ig下面留言好失望

孫耀威

何家勁成個漫畫走出嚟, 浩南哥拍埋都變咗傻仔

惨過返印度靚仔版…

古巨基定李克勤黎

so what

何家勁又係好靚仔
細個好迷佢
當然EKIN都係

以前真係有星探周街搵人
黎明都試過俾叫人去做臨記
依家拍戲嗰啲都係畀啲有錢仔入去做新人
當玩
Viu tv叫好少少 真係有揀過啲人

芥蘭兄

自宮

標題邊撚到有講啊？
「有咩8至90年代香港藝人係好靚仔」
驗眼啦 屌你老母

湯鎮業，林俊賢

個標題幾時有講啊

冇人講佢既

豪哥

星仔

唔好咁衰啦

你啱，成個po都get錯得你心水ching

大笑咗出嚟
其實金宣虎望耐啲係好樣衰

緊係啦 成班連登仔 閱讀理解攞U

你冇野呀？咁激動做乜？又冇人鬧你

Sorry lor
今日好逼 好多人 有啲炆

依兩個都正
後正好似都60了

今晚郁你夜唔夜呀

差幾遠 唔講輪廓 起碼唔係成塊臉都係粉先

當年溫兆倫都好靚仔

阻人扑野死左會俾人燒春袋架

其實幾靚仔
我屋企人都話唔覺

我個反應一模一樣
一望到就想講 屌 乜撚野事

咁唔通講70年代武打巨星=70年代出世咩
估都估到係活躍於8至90年代啦，講緊係嗰個年代已經係做緊藝人

第一張靚仔到癲

cls好撚靚仔

我願意

古天樂（白色）

にしくん？？

我屋企人都話覺。
啲戲路騎呢得制者

有幾分Tom Hiddleston嘅感覺

係。真係好靚仔

認同樓上巴打講
李生面尖五官靚

當年點解紅唔起

佘詩曼

留鬚都好有味道

笑咗出聲

唔爭氣

弘仔只鍾意呢啲成熟男藝人
新嗰啲最鍾意都係胡鴻鈞

紅過啦，紅極一時添，第一代師奶殺手

因為衰風流？

圖呢

囂拔幾有型，企出嚟都出眾

算啦 靚仔都冇可能 何況標題要好靚仔

係啊！你講得無錯

好靚仔

我以為古巨基嚟

下成個大陸佬咁

鄭俊弘我覺得好CUTE

係咩，我淨係記得淘大乳

同邊個？

有無人覺得老衲個樣應該似萬梓良？

Loop左呢段10幾廿次 仲有後面笑個下 真係殺死人

其實8 90年代啲明星嗰個都好靚
男嘅著衫又有層次 個頭又似返依家嘅審美
女嘅化妝又唔會話好濃 睇落好清純自然
但點解00-10年代嗰啲藝人嗰個都著都花花綠綠
男嘅個頭就剪到又薄又碎一啲造型都冇
女嘅啲眼妝又化到勁濃
香港娛樂圈沒落真係唔係冇原因

icc

早過陶大宇榮登師奶殺手架

陳梅馨
菠蘿包溝郭羨妮

食屎奶共狗

冇錯的 佢樣唔差
係衣著肉酸啲
好羨慕蔡思貝

都唔明佢條髮線

因為屙屎妮

唔是呀 古巨基真係好似孫中山

兩個都好靚仔啦

張國榮

不服來辯

郭富城古天樂

終於有人提國貨城

笑到仆街

突然諗起淫Kay 首歌

SAME
應該呢個年代既人接受程度都差唔多
比星爺好睇既實在唔少
或者唔係佢唔靚
而係佢地眼中另類樣

鎗火個look好型

郭富城 黎明

鄭E健

我都諗住問 但係驚俾人屌

完

白卡佬都吹奏

真係好新嗰啲我都好少睇了。男的話可能都係李小龍，狄龍，姜大衛，傅聲嗰啲 或者奇哥謝老四 不過全部都唔係8,90年代
李小龍

狄龍，姜大衛

傅聲，甄妮

陳寶珠，呂奇

謝賢，嘉玲

個髮型師好似咁求其咁

花街時代

吳彥祖
金城武

竟然#15 先有人講

可以笑的話，不會哭

鄭伊健真心好撚靚仔

邊撚個話我唔靚仔，打柒你

尊龍算唔算香港而家好似無乜人識

緊係算啦！尊龍超靚仔

古天樂

70-80年代
You竟然是個boy

羅嘉良

好靚仔又可愛

終於睇得出混血味

細個睇cctvb見到呢個up唔出名嘅哥哥都覺得佢幾靚仔
估唔到出左家

尊龍根本係荷里活明星黎
佢係哥哥既級數

秋官

五虎將

Diana

cutie

咁多個真係哥哥屌打全部

近排睇番賭俠，豹哥侯賽因都幾撚靚仔

屌打韓星

佢第一套戲三級片做賈寶玉同第一套劇都已經好勁

貴公子

王傑

金城武吊打全場

要落地獄了

個頭髮線向後移

王傑(被毒)

咁求其都仲係咁靚仔

垃圾臭撚藍絲

有啲似kris wu

古仔(白色)

二樓就講咗啦

吳大維

我屌，咁型架

送禮勤黎

居然冇大眼仔莫少聰？

同意

成日覺得似狗樣

兩個都係hehe

細個睇完我和春天有個約會電影版，覺得佢好靚仔
然後睇舞台劇vcd版果陣，即刻覺得做同一個角色嘅演員好醜樣

佢同王書麒好似

好鍾意睇佢做沈家豪 鬼仔口音好正

莫少聰有套嘢叫證人，同黎姿拍，唔知點解我好鍾意呢套戲，可能因為啲粗口夠真

仲有一套佢有份客串，叫做伴我同行，又係好正

好架仔

尊龍真係勁靚仔，好有佢獨特嘅味道

Btw以前細個一直都以為尊龍係外國人

城城真係屌打 老咗都唔太差

好羡慕混血

阿叉樣

張學友

混血味走哂出嚟

型啫 唔係靚仔

梁朝偉都無？

80 年代啲時裝先核突喎

烈火戰車劉華拍埋佢到以為佢先係主角

好唔掂呢兩個look

呢套未睇過，而家聽你講完，想搵黎睇吓

見到佢呢個留言我崩撚左.....

如果唔係矮就完美

謝霆鋒

我覺得李小龍最靚仔係響美國拍靑蜂俠嗰陣，佢之後喺香港拍嗰幾套成名作個樣反而有啲怪

屌
唔講真係唔知， 真係好似樣

陳鍵鋒

城城真係好撚靚仔

我成日比人話似佢 唔知係讚定踩..

靚仔啊

老左型d

我愛黎明

當年仲問陳梅馨拎分手費

不愧為我偶像 屈能到

城城再高少少真係不得了

張耀揚好型

順眼唔樣衰，但用靚仔形容又好似唔係幾啱

劉德華「六親不認步伐」瘋魔全國 佘詩曼周秀娜都跟玩

不過金城武唔算香港藝人
有d離題

題目: 香港藝人

暴露年齡系列

做返自己＝渣男

張耀揚

短髮版伊麵都好正

何寶生

警察嗰張靚仔到戇鳩

金城武 有型又靚仔 心目中No.1

周海媚好靚就真

thx for sharing

高配版姜濤

哭

好似陳宇珅 石修個仔

整容前陳曉東

唔好侮辱伊麵

頭個幾張似斯文敗類 好靚仔

呂良偉

細個勁鍾意
呢個mv靚仔到傻

鄭伊健係有隻魅力嘅
有啲似造星III manson
佢靠古惑仔變到大紅大紫
但都係因為古惑仔限制左佢發展
真係有辣有唔辣

Oh sorry

其實老啲(上百萬富翁個期)都仲ok

其實劉華堅係靚仔

好撚想睇一部尊龍演扮女人
哥哥演同性戀之類 然後兩個對手戲

其實殺手都一樣有小學同學。

龍年最撚靚仔

著褲城既強中弱

一路都混血樣

蝴蝶君就係扮女人

我知
點會未睇過

霸王別姬本來搵尊龍做

尊龍邊夠哥哥來呀

CLS 男人都頂唔順

愈老愈中國人樣

張衛健係少數禿得靚嘅藝人

食煙都係缺點

專一唔係優點
呢個世界冇專一
專一定唔專一冇分對錯
唔好再咁盲目推崇專一

其實佢個頭好大

江華 方中信

譚詠麟，深圳濤

樓主究竟係咪地球人

笑到噴水
欣宜啲口味咁特別呀

屌你老母萬梓良都叫柒？
乜撚野事明明我老母個年代個個吹奏話大方才俊夠穩重
就算唔係五官完美 都唔至於見到想嘔嘛屌你老母
定係連登仔而家鐘意姜濤呢類

佢個鼻成日令我有種想插電嘅衝動

梁朝偉一個都夠殺哂

佢有套戲同鷲哥做hehe好撚靚仔

白色

梁朝偉屌打啦

同而家果d韓星一模一樣

算

黎明係北方人種

短髮戴眼鏡有少少似天琦

點知你有無睇過

我老公

屌你check check隻眼

連登睇黎真係好憎劉德華
成日lee d post都無劉德華

到105先有人提梁朝偉

差好多 而加啲韓星得個樣 好少有種氣質係由心而發

佢冇頭髮都靚仔先代表佢係真靚仔

真係好靚仔

長短頭髮都咁靚仔 蒙嘉慧執到寶

白色真係掂啲
黑色尋秦記嗰期係正

大把人有酒粒洗乜J佢

垃圾 圖都無 一係自己出樣比我評估下你老豆點L樣

古天樂是廣東中山人，出生於香港。父親古振光曾是粵語片演員，藝名高峰，後曾於英皇金融公司任職，亦有經營自家服裝店生意。母親為李綺雯。他小時候居住在何文田太平道一帶

～

古天樂年少時曾經誤交損友涉及搶劫案件，被法庭定罪而被判入懲教署勵敬懲教所服刑22個月

～

古天樂出生時不是順產，腦部缺氧，加上中學時曾撞過車，被一輛車撞飛幾米遠，因而腦內積有淤血，有時候坐在那裏不知道為什麼就定格，甚至有五六秒看不見，畫面里只有光。幼年時不知是病，到十幾歲才發現這個問題，經過長期服藥後好轉。但仍遺留有輕度「失憶」問題，有時記不得合作的女演員，但對劇本對白記憶力特別好。他表示這個病症並未給自己帶來困擾，反而覺得是上天給他的禮物，因為開心的和不開心的都會很快忘記，少受情緒干擾，拍戲也不會有很大壓力。[18] [19]

古天樂2、3歲時由父親抱着騎馬，因拍照時閃光燈驚嚇到馬匹，墮馬後被馬蹄踏中頭。至今對騎馬仍有心理陰影。[20]

2001年，古天樂拍攝電視劇《尋秦記》期間反復生病，包括感冒、肺炎、腸胃炎等，二度入院治療，最嚴重時住院治療十餘天。《尋秦記》拍攝完畢後古天樂宣佈五年內不拍電視劇。[21] [22]

2010年8月，古天樂拍攝電影《倩女幽魂》動作戲份時右腿十字韌帶斷裂，後行手術治療。[23] [24]

2011年11月，古天樂不慎於家中樓梯跌下，右腿十字韌帶再次斷裂。[25]

2017年10月，古天樂拍攝電影《真．三國無雙》時右眼被武器所傷，眼球破裂縫合八針。[26]

2017年11月，古天樂椎間盤移位舊傷復發。[27]

2018年11月，古天樂在活動上坦言，其實在近一兩年來，就發現頸部疼痛，甚至嚴重到十隻手指出現麻痹的狀況，但他遲遲未有就醫，「生日兩天後24日就發現頸椎移位1公分，壓住了神經線，兩天內就決定去美國做大手術，將我C5、C6頸部的那兩節骨頭變成鈦金屬。」古天樂稱這是自己第一次在身上動刀，其實先前醫生曾建議他可以靠藥物和做物理治療醫治，「但我覺得要拍戲，很難持續一直去做物理治療，所以決定一勞永逸解決它，而且這次發作真的很痛，有8-10級痛，所以決定一次解決。」被問及之後是否會影響演藝工作，他則表示其實休息6至8個星期就會好，半年後就可以完全痊癒，所以並不會有太大影響

好靚仔😍😍😍😍😍

哥哥 同 陳百強真係最正

其實幾靚仔

點解我會覺得Trump仔好似佢

冧死女

8-90年代一定係尊龍

我都唔覺

撈家以前真係好正

郭富城全盛時期

More

下乜唔係古巨基嚟....？

古天樂白黑都好正 尋秦記係高峰

專一唔係優點唔通出軌先係優點

戴眼鏡好似三五成群個大王

警察
狗

靚仔到我好想俾佢瘋狂做叉燒包

靚仔唔係特別靚仔
但係覺得佢好charm

龍年同末代皇帝嗰幾年簡直係巔峰
嗰陣貴族氣質真係不得了

佢係好有才華多過好靚仔啦

唔係個個人Carry到第一張圖個頭
唔小心就會變成好似有cancer咁

花果山水簾洞齊天大聖孫悟空～啊

佢係靚仔
但未去到好靚仔

佢個髮型又唔係個個都Carry到

尾二嗰張好似吳彥祖

佢好似未做明星之前寫嗰啲好鬼死宅嘅網誌

當年嘅師奶殺手

我阿媽都係哥哥fans

睇完啲回覆先知咩白色

講靚仔嘅話胡鴻鈞唔夠牙醫鬥啦
我係仔都覺得牙醫超靚仔

登，燉燉凳，凳燉凳登，登燉凳登

咁又唔係嘅
香港嘅話郭富城同古天樂仲有梁朝偉同埋吳彥祖可以一戰

仲有謝霆鋒都屈機

但係超靚仔嘅話
唔夠郭富城、謝霆鋒、梁朝偉、吳彥祖、同古天樂靚仔

第一張好似Brad Pitt

何沛東同梁十一無得輸

開頭覺得一般，但愈睇愈靚仔

有頭髮嘅大亨

好似小野

佢係勁L靚仔！

香港人？

安德尊都係中英混血，你羡唔羨慕佢？

Your spring pocket

邊套？

最尾果張
舒淇拍埋去成個弱智妹咁

就算年紀大啲個陣都一樣咁靚仔
不過唔算係香港藝人啦

家駒都好正但世榮最靚仔

呂頌賢
細個覺得佢好靚仔,而家都好型

何寶生
又係好靚仔,可惜出左家做和尚

好似吳美衍

謝君豪

笑撚到仆街

真人JoJo

夠膽就大聲笑

長髮好撚屈機

研究李克勤係咪靚仔呢件事好癲

唔好喺度紮紮跳

黃凱芹

呢啲先係衣著品味嚟架嘛

天若有情

似黃宗澤

靚仔都po得7788
我要po靚女

Ada後生真係好屈機

海俊傑

冇絕對 只係食素同雜食嘅分別
講咗人本性就唔係專一動物
係你自己選擇畀自己有不必要嘅社會道德枷鎖

出軌 應該用多情 呢啲係人嘅真性情
專一只係喺社會扮出嚟嘅「好人」
專一 單親制關係只係近代社會見男女不平等下
去造就嘅制度 呢種制度先唔人性化

再者係唔係專一根本冇得驗證
暪住你 你都可以質疑
冇做 都可以畀人話瓜田李下
專一好多時只係造畀社會認同睇
畀人覺得可以維持一份生活保障, 資產分配嘅合約
用呢啲嘢去抑壓人去搵更真縶嘅愛情 好唔人性
呢啲並唔係完全嘅愛情 咪又剩低親情

所以歐美開始發展多親關係, open relationship 先係大勢所趨 同時有親情又搵其他愛情
只有明白人性 兩人或多人關係可以嚟得長久
open minded 對愛情有真切嘅覺悟嘅人係對啲娛樂圈呀啲 咩出軌嘅新聞 真係嗤之以鼻

你呢句笑到我仆街好認真啊 放心唔係得你覺得麻麻

識時務者後生個時

我覺得呢張靚仔到癲

其實家強靚仔

靚仔過manson好x多喎
Manson係charm唔係靚仔

係呀冇絕對
咁係你眼中多情純粹係人類本性/真性情whatever
但人類本性係咁 係咪就一定要順住本性而行呢
強姦犯都係順住佢自己本性
佢都會覺得佢自己做緊嘅係打破不必要嘅社會道德枷鎖
你可能會話「咁你又太極端/唔好偷換概念etc.」
但我想講嘅只係唔同人有唔同嘅道德價值觀

我只係想表達我覺得專一係一個優點
而我都明有人係多情嘅
不過有人就係欣賞可以控制到自己嘅慾望/本性嘅人
有人選擇專一咁愛一個人 唔出軌嘅人
有人選擇你所講嘅open relationship（前提係咁多位情人都係知情同埋同意嘅 e.g. 何鴻燊咁 冇人會覺得有問題）
Open relationship係大勢所趨絕對唔係出軌嘅理由
講到尾 都係大家有唔同嘅選擇啫
最緊要係搵到價值觀相同嘅伴侶
你亦都無需要好肯定咁話呢個世界冇專一
專一從來都只係一個選擇 出軌如是
只不過出軌係對另一半不忠嘅選擇
Ps 係另一半唔同意/唔知情嘅情況下同其他異性建立超越朋友嘅關係 呢啲就叫出軌
同你所講嘅多情唔同 多情係本性 專一同出軌係選擇
所以我一開始嘅comment都係一直講緊專一同出軌而唔係講多情

TLDR: 每個人有唔同嘅價值觀同選擇 冇必要一嚟就話呢個世界冇專一 就算你多情/open relationship都冇所謂㗎 最緊要大家有共識 冇共識底下做嘅就叫做出軌 係唔尊重另一半嘅行為

以前香港個種混血靚仔靚女真係好代表到香港 人同文化都係東西薈萃

80年代混血男神

王敏德細佬王盛德

睇完先發現愛回家個龔燁真係抄足佢啲髮型㗎喎

真係正撚到仆街我屌你老尾